利申:5分鐘前仲好支持曹星如

數據是會說話，無得呃

希望rex搵個真正拳王做對手啦。

點解出post？同個fd嘈
話香港之光就要支持，但我看事實